[1Q題]十月芥菜歇後語

十月芥菜歇後語大家都知係起曬心
咁十月囡囡又係咩呢？

3頁開估

反晒皮

反皮應該唔係季節性既

圍曬城

狗也不屌

請繼續努力

狗應該會屌

唔食好快爛

起晒雞皮

唔係 答案保證高質

答案錯
但我想聽解釋

連登仔: 所有女仔都係雞
十月: 凍到起雞皮
所以十月囡囡係起晒雞皮